【集思廣益】爺爺七十大壽將至，送咩賀禮好？

所謂「人生七十古來稀」，七十大壽又怎可以求求其其？

阿爺七十歲生日，一家人想開心慶祝，

阿爺咩都有，生活無憂，所以都唔知送咩俾佢好。

巴絲有咩建議？

Cocktail

一切小心

要成立個獨立委員會集思廣益

烈酒好建議，最緊要夠烈!

五大素球

所以家上嚟請教各位軍師意見

cocktail
cock

會唔會組織街坊一齊30日貼文宣賀一賀

缺一不可

鐘

30號先貼遲咗少少

爺爺70就死左 不如送棺材

佢以前成日都想去下英美法國，
但從未成行，

不如陪阿爺去行下街啦

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

而家對家好似有組織咁撕
30日貼可確保過101

其實有冇地區手足會發起一齊貼文宣
起碼兩三個一組好似好d

利申單拖將軍澳

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

幫我推

你肯定佢係你阿爺？

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

我推唔郁

係咪會灣仔升旗？？
如果無左枝旗桿點算
唔好整爛佢

爺爺小心身體

爺你老母

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

爺你老母，香港開埠178年，支那嗌返我哋做阿爺至啱

1448 福壽園股票